點先知部機壞邊忽？

開機有風扇聲 十次有一次boot到機
但會出CPU not supported (照入到window)
試過拆ram 拆display card 清塵都唔得
有冇方法試到問題係邊？ 定要抬去電腦鋪搵人試
陳年舊機 i5 2400, geforce 960

底板bye bye

通常壞都係壞板或牛多

火牛咩牌子?
可能老化
名牌子的火牛都有D係信唔過,有D產品線係判畀人代工